拎撚住大拿叭既廢老真係好撚嘈

日9日拎撚住個大嗱叭周圍走 迫住人聽佢d棺材歌
根本就等同班mk仔無錢買車 就改裝到d單車好似紙皮坦克咁 又裝幾舊音砲 驚死唔知佢駕單係超跑黎